重回焦點 清清楚楚講送中條例

呢個台灣Youtuber好清楚咁解釋
甚至比一般市民知道既更多
除左比自己更了解件事
可以轉條片比d廢老/一知半解既人睇清楚
中共係如何借機推逃犯條例
同香港人反對緊既究竟係d乜

值得推

推